［80後女］未婚單身冇拖拍...

我想架？

利申：
非港女非豬扒
自問唔係靚女但都唔係醜仲有啲童顏
唔食煙唔蒲唔追名牌
收入養得起自己供得起樓

之前有用交友app，但一係 sales 一係講兩句就失蹤
六月開始更加冇心機少左上

雖然本身冇話好desperate
但年紀有返咁上下，成日畀屋企催
間中出去都想有個同價值觀的人喺身邊...

有冇巴絲有咩建議？
過多幾年4張喇，去上興趣班都難啲識到人....

對波幾大

姐姐

冇相好難傾落去

留TG 大把人衝

kepp住玩app當練習，勿太認真，不過認夠100個總有一兩個真心
講真就算後生妹上去玩，都成日遇到player，係要俾啲耐性架

過35我建議你同時去埋介紹所（搵信得過既）

估計一對加埋同大波驊一邊差唔多

轉工啦

性格成為最大問題

唔好勉強自己

不要再說你沒有仔“候”
你對你的生活都沒有要求
你只關心工作已經不夠
你本來可以結識一個俊俏的八十後

留tg我加你，一齊圍爐取下暖

（如果介紹所 / speed date 有得揀黃藍就好）

知唔知有邊間信得過？

有畫面....

但唔好揀黑警

tg都唔留個點拍拖呀

可以去下行山group ,識30中既人
去下男士會上既興趣班

起碼多個機會係單身人士

加油

真，唔好玩apps
學下禮儀班，去介紹所

玩交友app嗰啲
好似好多都會西走姐姐嘅年紀...

相信其實好多真毒肯埋單
係睇你接唔接受到

有本地足球賽既話（籃球/攬球本身都開始多女睇）
去下現場睇 當撐下港隊
10個仔仔足球場見到女9個都衝

Tg: ycccccccccccc

Sor 覆得遲

唔係話唔得，但希望大家都起碼養得起自己囉

你會唔會介意細過你嘅？

細少少冇問題呀（好彩我個樣唔算老）🤪

聽落唔錯😳
但...戲我都會一個人睇
睇波要搵人陪真係有啲難度...

五年內都得既，太多我接受到對方都接受唔到啦
小朋友我就冇話一定要生...

其實睇下點毒法啫

利申其實我會睇動漫🤣🤣🤣
我都會話自己毒

有冇朋友介紹吓俾你識啊

玩apps我覺得要繼續
反而免費，咪當調劑下羅
好彩仲可以遇到岩既

都啱，但真係要小心識，唔好比利益誘惑到

唔識
未試過
不過記住多啲玩apps練下
得閒轉下apps
藍黃呢啲，傾兩句計好快知

靚仔但咸濕得唔得

絲打做邊行?

Around 105磅
唔算好瘦，都應該唔算肥既🙈

咁睇你咸濕邊個/幾多個喇

教育🥺
（係咪傳說中最多剩女果行？）

有既都介紹左喇我估🤦🏻‍♀️

唔怪之得
呢個真係窄d 工時長, 身邊又無異性

其實單身冇拖拍自然就唔收工住🙈

假定你不太樣衰，性格唔難頂，應該有市，一係生活圈子太窄，一係你太揀擇，你有冇乜擇偶基本條件？

當然，我都識樣靚身材正但結果上網揾件樣衰嘅……

唔係咁諗, 你要搵多d時間參加興趣班呀嗰d
你自己中唔中意運動?
要識多d人先只有辦法增加機會

可能圈子太窄，個人有啲慢熱

其實基本上合眼緣
價值觀夾到
唔食煙唔爛賭唔爛滾唔係popo
都冇話要高富帥丫
（唔駛我養埋佢就ok)

講講下會唔會有啲harsh....

都岩，所以黎緊都諗住去學下yoga
運動唔叻，間中自己都會去跑下步咁

Yoga 9 成都係女
學第二樣啦
羽毛球都係一個好開始

其實我同你差唔多
30幾又係屋企催婚
唔同在我做嗰行多異性
不過我知係自己性格問題好易對人無興趣同耐性, 又好enjoy單身
唔係屋企人煩都應該唔會諗呢樣野

咁本來學yoga 都想做下運動既
或者諗下學多樣
有諗過學泰拳/ kickboxing d friend
（全民學武嘛！）

話說第一次出po 預左收腐皮
估唔到都有巴絲好認真咁覆
係愛呀哈利

可能就係唔夠 aggressive (係有啲慢熱架我）
跟朋友去過一次跑會（真係為跑步既），大家都係各有各跑多，同埋都有自己 frd

其實講開我成日都有個疑問：
就算去興趣班真係咁好彩有個合眼緣既，但都唔知人幾大（玩下手我大十年就...）/結左婚未/有冇女朋友架喎....

唉咁錯配就不如單身

你都幾風趣呀

我當你讚我架喇

但結果你同青梅竹馬結婚喎

即係果啲方法全部唔work喎🙈🙈🙈

樓豬a幾？
仲係處？可以同我扑左野先
然後再發展感情
利申23歲青頭仔

唔好意思喇
姐姐幫你唔到

唔爭氣嘴角上揚
多d識下人囉
Dee Dee岩唔岩

離得快都好，我有朋友父母做三十幾年怨偶......🙈
諗起都辛苦

嗚嗚

識下人又冇所謂
Dee dee 唔岩可能 dee dee 個哥哥岩呢

不過通常都係deedee 介意姐姐

係學校溝呀sir囉
以前中學大把老師互溝

唔驚識陌生人既話
可以自己一個去
有咩睇唔明問隔離

教畜多數搵教畜

建議算下命

有啲驚架都...都唔係唔怕生保（未有咁高道行）
利申：）我知咩係越位

冇特別偏好
都唔係唔得，但自己公司就不了

（ps 教畜個term留畀鬧學生曱甴嗰批，我自問襯唔起個term🙏🏻)

都有諗過...但如果算出黎話我孤獨終老咪gg....

唔會，孤獨終老多數因為唔想俾人呃

咁應該冇人想自己畀人呃啩

都岩既....
唔係女神就要進擊....（不過有少少難度🤦🏻‍♀️）

呢啲心理關口都係要靠自己

你可以考慮下
當睇波stand with Hk又好咩都好
球場會真係比較容易識到仔仔

有面孔女神/長腿女神/魔鬼身材的女神😍😍😍
Introvert 好難搞🤦🏻‍♀️
自己單拖主動同陌生人講嘢係有啲難度

有識的人一齊會正常好多

都幾好提議喎 stand with hk!

係單拖有啲淆啫

搵姐妹陪

基本上都做晒人妻果下慘
等我再諗下先

好奇問你拍過幾多次拖？

唔中學puppy ...3次咁大把
（omg 講出黎都有啲害羞）

佢地啲老公睇唔睇波架？

又真係冇咩見佢地去睇🤔🤔🤔

喺度搵個絲打陪可能仲易啲

其實我見工都好驚架🤣🤣🤣
好彩 touchwood 近年都唔駛見😛

咁我黎緊試下...試下啦

話說仲難過一個人唱k

3次都唔少 拍幾長？咩事分手？

咁detail就唔好喺post講喇🙈

留telegram 傾？ 利申：絲

第一頁留左🙈🙈🙈
冇所謂呀
絲打你好

好難講，呢刻冇愛唔等於下一刻冇
中學有個一直冇拍既MISS做左PE SIR小三
當年響呢間野讀足七年被佢地教足咁耐，尾個一兩年先有傳
GRAD左先收風畀人響街撞到斷正到

3字女A係咪咁？
之前同個曖昧對像就係疑神疑鬼，佢3字中，我細佢五六年
驚死我APPROACH一定搵佢笨搵佢著數
想了解問親佢生活/圈子野，實遊花園
反而出親身去都搵D問題試鳩我
咁相處怕L左，無再搵

而家再搵 因為呢單大概都BLACK LIST過30既女

咁自問我又冇咁既...
因為佢經濟基礎好過你所以怕你搵笨？

咁講真又唔係大富大貴
加上我又唔名牌
點睇都唔會似有著數可以搵嗰種

不過如果係想以結婚為大前提交往（忽然好日漫feel🤣)
咁想知道對方家庭背景/工作/圈子都可以理解嘅
不過係試探定係直接問就個人選擇喇